Альтернативна умова виконання завдання:

Виконати завдання, використовуючи фреймворк Vue.js https://vuejs.org/
Можна використовувати всі Vue-інструменти і компоненти, наприклад, з цього ресурса https://github.com/vuejs/awesome-vue

Дедлайн залишається той самий - 18.01.17